保方踢緊波果陣拉舒福特都未出世

球壇廢老

讓左出廢老

仲可以踢多10年

照守嬴廢閪獌

麥巴比咪仲誇
98年尾先出世

保方78年頭 足足大佢廿年有多
保方拎足協盃意大利盃double嗰陣 麥巴比仲係幾個月大手抱

Rashford一場波ge入球已經多過Buffon一世ge入球

咁保方一個cs都多過佢一世

不過仲未拎到

Buffon一場撲既波多過rashford一世撲既波

老屎忽

樓主個名

球壇青年

今場好似撲左一球咋

On9

我獌讓半臂啫
下場炒鳩你地

係

可能拉舒福特退休先都唔奇
保方下個目標挑戰三浦良知

三浦知良

仲要睇住拉舒福特捧歐聯

陪過祖記降班贏過世界盃,係都要賴死整臭自己個朵

先知

佢攞過乙組冠軍添

唔好講rashford
世界級球星有幾多個做得到先